深水埗有事 去緊圍警署

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

嘩

舊片?

8點唔係已經散曬?

屌你老母, 把聲係立場
呢個大陸youtube channel係偷立場幾個鐘前既片, 依家扮直播
屌你老母五毛想引人出去?
blocked

咩事

大家唔好推, 播緊幾個鐘前既片

Live 播舊片？
Blocked

唔知 啱啱睇到 條片40分鐘前出

睇立場話9點散咗喇

冷靜